勿中計！該對付的不是狗，而是落閘放狗的人⋯

現在，大家都在看警民衝突影片、警渣被起底post，之前的「林鄭下台」、「雙普選」、「鄭若驊下台」、「李家超下台」這些關鍵詞去了哪裡？？？

警權無限大，警民衝突持續下去只會勞民傷財，革命降為爭執，焦點混亂、資源分散，無力感日益俱增。我們要認清一點，該對付的不是狗隻，而是把狗放出來和我們打消耗戰的人⋯

對準政權，才能源頭減廢。不論是什麼行動，我們的目標還是要回歸到原點。不要被現況分心，不然就正中了政府的消耗戰陷阱。

戇鳩，你唔趕走隻警你做到乜野？
未學行先學走

同意

先打狗，狗敗後，打政權自然更輕鬆

班喪師走哂入城，我點樣唔打走班喪師！捉走個原兇！
最後想同你講一句：屌你老母

蛇鼠一窩

就係因為冇方法對付正苦
冇辦法就唔會有二百萬人遊行完仲咩都冇啦
犬係正苦只槍黎
冇左只槍
正苦先知禍臨頭

on9前線自己決定架

講裝備實唔夠警察玩，正面衝突無乜勝算⋯
玩心理戰？警察可以發洩、有糧出

其實我地而家對住警察做緊乜？⋯

係囉，林奠呢個weekend應該係佢成個月以來最輕鬆，係禮崩府印印腳睇啲示威者同差佬衝突，佢好疏乎

反國教 警民衝突
真普選 警民衝突
反送中 警民衝突
用腦諗下啦
你而家要對付嘅係個政權啊
狗係棋子咋
個個掛住打狗
都無時間無資源去打大佬啦
林鄭月娥同啲親共議員縮鳩埋係一邊食花生咋
On9

佢就係樂見我地消耗在警民衝突呢個死胡同⋯

你有冇方法兜過d狗 同班狗主對話？

呢d言論難聽過粗口